其實今次逼到政府咁急開槍同找黑社會出動既罪魁禍首 應該係包圍中聯辦塗鴉同噴黑左國徽

本身班狗無預你去中聯辦 set好哂水馬又成
點知你班友成班殺去中聯辦 警力同水馬根本調唔切

比你地又塗鴉又噴黑國徽 係大陸一早官方開左槍啦
一噴黑左國徽關乎國威大陸興到火屎 即刻屌鳩林鄭點做野
香港警方比大陸屌 即刻衝出黎話清場
結果港島開槍鎮壓 元朗又收到call即刻派哂堆黑社會出黎打示威者

推

元朗一早plan好晒啦戇鳩，完全唔關今次中聯辦事

邊個唔知呀
P牌仔

警黑合作點都係真囉

一早plan話做野啫 但噴黑國徽之後先成班出現元朗街頭

好撚醒呀你

p牌狗捐返入你老母個臭西啦

BLOCKED

你油下野有幾閒
完全對主權同治權冇影響
之後慢慢拉人
任元朗打人先係最大危機

癡撚線 分析post都負評
又唔係屌鳩示威者 兒登真係

此post已完

分你老母

琴日講左出老黑啦on9

尋晚定前晚已經有白衫元朗打人la 唔關今日事一早已部署好

元朗本身計劃唔係無差別打人
利申：元朗某支持反送中既圍村人

我地成村人出左好錢比大家買物資
但原諒我地勢力係元朗唔算大
所以今晚幫唔到大家反攻

元朗唔係一早吹咗風？

係就蠢啦
本來有人想割支聯辦嘅蓆
而家又聚番 仲多咗人

即係成條村都反送中?

知唔知咩叫blame the victim？學識咩叫邏輯先做人啦p牌仔